(美國民主黨) 拜登: 「香港示威」絕不是riots. 美國政府要保護香港.

拜登有親中底....但起碼話「香港示威」唔係riots

Joe Biden
@JoeBiden
Donald Trump is echoing his authoritarian heroes, again—this time using China's anti-democracy talking points to describe the peaceful protests in Hong Kong as "riots." It's shameful.

When people suffering under oppression look to the U.S. for hope, Trump has nothing to offer.
1:20 AM · Aug 3, 2019·TweetDeck

Joe Biden
@JoeBiden
·
10h
America must defend the values that unite us—we must lead the Free World.

As president, I will remind the world who we are. The United States does not coddle dictators. The United States stands up for democracy.

奶trump黨情何以堪

因為要選舉
唔好天真

講反共
侵侵》〉》〉》〉民主黨

但侵侵話香港示威係riots, 的確好錯

Mike pence la

反共已經係2黨共識

Mike pence

要貿易談判
要連任

要睇行為而唔係說話
侵侵係對上幾十年對支最強硬既總統

民主黨只係鳩噏博連任

侵侵係做實事

堅定可信民主黨
關鍵時刻救香港

共和黨反共大統領
Marco Rubio

同埋
Biden 公認候選人中最舔支
譴責兩句洗底呃吓票啫

仲咁多幻想，Trump係門羅主義
係要各家自掃門前雪，點會理你死活

大統領係Mike pence

你有冇睇佢未選前既說話
睇佢啲𡃁做緊咩

我都係一句話
Talk is cheap
睇行為，唔係說話

仲有，佢俾香港地產商陰過
對香港有私怨

大家唔好對侵講嘢啲用詞太認真
佢之前講過64係暴動

不割蓆啦
邊個撐香港都受

美國咪又係口交部
香港人自救啦歐美呢d extra野黎

佢俾香港地產商陰過
對香港有私怨

？？？

無外國幫手, 示威者出軍火都無用

1956年, 匈牙利人發動勇武軍火革命, 但無外國勢力支持, 結果都慘敗

Newsweek: 「香港示威者」勢力簿弱, 需要有「外國勢力」支持才有成功機會

拜登個仔係中國有基金
你話拜登唔奶共我唔撚信

垃圾侵不嬲雙面人依家佢咁講只係話要中共執屎

應該話有過節
以佢角度係‘陰’啦

For years, the carefully cultivated relationship between Mr. Trump and his Hong Kong partners proved lucrative for both sides, and stands out as perhaps the closest that Mr. Trump has come to international diplomacy.

To strike the deal, Mr. Trump had to attend elaborate dinner parties featuring foreign foods he did not want to eat. He delayed the closing because of Chinese spiritual beliefs and hunted around New York for a “feng shui” master to help with the building décor, instead of indulging his tastes for marble and gold, according to former associates of Mr. Trump who were involved in the deal.

But when his Hong Kong partners sold the property without his support, Mr. Trump waged a bitter, long-shot legal battle against them. And far from winning his share of the Bank of America building, according to court documents, he had to settle for it after losing in court. In the end, Mr. Trump’s alliance and eventual rivalry with some of Hong Kong’s richest men proved to be a tale of Mr. Trump at the extremes. It showcased his unflagging confidence in his ability to turn a bad financial situation around. But it also underscored his willingness to destroy a fruitful relationship with aggressive litigation.

咁執著一隻字睇你都係淨係識得睇表面

會唔會侵話riots嗰係狗？

又係樓主開post

呢d先係人話

侵侵成日9up
但做出來野係相反

認同，暫時來說係。

你班友幾時先醒？政治永遠行動勝過鳩噏

其他就話姐 拜登

有利益咪出聲幫你抽下中國水囉，唔好諗有咩實際行動，自救啦。

民主黨初選中
之前佢比人批評對華軟弱
而家只不過係打公關牌
請直接無視

又黎

/如果終有一日，我地達成五大訴求入面嘅撤回修例、撤銷暴動定性、抗爭者無罪、追究警暴，你真係希望用呢股最強民意嘅最後力量去達成雙普選？

諗清楚，你想要嘅到底係獨立、自治、普選、永續嘅一國兩制，抑或其他？/

【我地嘅未來】香港歷史上最強嘅民意力量，有任何訴求都應該依家做。而你，真正想要嘅出路係咩？

talk is cheap 囉 Biden，你成盤生意同中國佬做

侵侵而家俾人狂入 , 咁無 face 睇黎佢好快改口

撚狗咩

建制 愛字頭都話自己愛港架
你信唔信呀

睇行動啦

支那夠話自己係世界上人權最好既國家啦

唔係弱智既都知係睇一個人做乜而唔係睇佢講乜囉。

其實我都幾期待侵侵出黎講奶支既說話嫁，因為每次講完，大約一個星期內就會有國會/彭斯/佢自己實際行動去大巴大巴車埋支那度。

再加埋鞭堆三毛屍簡直係呢一年最大既娛樂。

唔明你地對政客有咩期望
政客講大話一時一樣係定律咁濟
總之佢講咩都好
利用香港做籌碼棋子都好
我地達到我地想要嘅目的就得
繼續做應該做嘅事
結果如果唔係我地想要嘅
至少問心無愧

push

佢奶共架

選舉拉票講咩都得㗎啦
689有摺凳添啊
我覺得佢係想落侵侵面多過幫香港發聲

唔好人地講兩句就打晒飛機啦，你要了解下政治係要點玩，政治家個個都係口不對心，偽君子，係因為侵乜都做到岀晒面同唔需要形象先可以咁樣打到支那口啞，同埋搞到左膠咁憎佢，係因為班左膠就係偽君子，需要形象，全世界既左派都一樣，包括共產黨，泛民

睇政治家，係睇行為行動，並唔係睇口號，實事求是啦唔該，侵之所以有咁高民望，都係因為做實事得番黎，真係個兩句口號就提升民望咩。

睇埋個時機先好評論，G20侵講左唔提香港事務，最後都係有提過下，去到早兩日話支那唔守承諾，忍無可忍啦，9月1號就加稅，過左無耐就有言論話香港示威者係riots，點解啊？會唔會咁巧合？係咪安排好啊，自己諗都諗到係政治談判啦，話唔提香港事務，點解會提起啊？唔好比近兩個月既事去沖昏頭腦，保持冷靜既獨立思考

留意住盟友既行為啦，講乜嘢唔係重點，口號係形式，行為先係實事

Ivanka Trump 呢?

mike pence, rubio, pelosi一定係反共中堅份子
特別係前2個

事實上，侵上台時被中共吹奏，好似執到寶咁
結果唔夠兩年被咬

民主黨Clinton 喺中美問題上強硬好多
反中共係佢政綱之一
當然佢上台香港有冇機會搞得成今日嘅社運係後話

係奧巴馬左膠

一定要呢兩個做總統先得， Mike Pence 做總統，Rubio 做副總統

次次都彈弓手架啦，唔通直接出聲屌咩

表面上同你傾貿易戰，背後就加稅。

睇個局勢睇全面少少。
如果佢出聲嘅話， 民主黨就唔會幫香港，
佢唔出聲嘅話兩個黨都一齊幫香港！

因為左膠先會考慮埋人哋嘅人權民主自由

毒男，When people suffering under oppression look to the U.S. for hope, Trump has nothing to offer. 依句先係重點。

連登仔日日屌嘅奧巴馬起碼支持烏克蘭同茉莉花革命，Trump 除咗出賣庫爾德人，外交上又做咗啲咩支持民主革命？

即刻同我入黎 唔準當義士condom

叫Clinton加入共和黨

佢唔係畀香港地產商陰過
正確 d 講係佢陰過香港地產商
但陰唔到
當年佢周轉不靈就快破產
搵港商救命
條件協定好救咗佢而港商又錢賺
之後佢貪念起出蠱惑想食港商夾棍
最後上法庭判港商勝訴
佢就樣衰衰唔認恩將仇報又大讚某港商係好人 (今日都大讚阿習)
條友係越憎一個人就越話係好朋友讚對方好人
好撚變態

佢唔做對立面既話 香港議題好難係美國議會傾咁耐
睇侵侵做野係要睇成個內閣 唔係睇單一人士言論

我地最後要既係結果

極保守耶教勢力加最撚hardcore反共
支那燒十字架
佢地做唔洗一年都支爆得

騷亂同暴動英文都係譯riots

612果陣先有翻譯屌過俾明報撚
不如唔好自己上綱譯成暴動先

推

唔好撚on9 民主黨只會口炮
共和黨就實際

雖然侵侵話hk示威係riot
但轉個撚頭又加重中國關稅
狗咁撚

奶Trump人士原來以為Trump只係同陳雲同level
有食藥同未食藥之分

香港其實未被中共摧殘前
已經因爲越南難民問題走向左翼少少
97真係人類民明之恥

Sir, this way this way

你唔好理

呢幾句 撐香港人撐到好行

阿侵唔係反共
侵係反經濟侵略
政治形態佢唔理
暫時只會對錢同軍事着眼
軍事都係從錢銀去睇
民主黨經濟侵略係冇乜辦法 (道德包伏太大)

星期一除咗集會仲要接放工啊

選舉近了

但joe biden紅到 .....比佢選到就仆街了

如果閒事莫理 美國養住咁多軍隊做乜

總之唔好太有期望
佢地做咩佢地嘅事
幫手就當bonus

拜登，奧巴馬，克林頓夫婦全部奶共，民主黨資金好多都來自中共，或者西方親共團體。就係呢班政客害得美國好慘！
可以上YouTube睇一個documentary: Agenda, grinding America down. 解釋得好清楚！

這個最垃圾，和奧巴馬一樣。講就最叻，事從不做。中國南海軍事化，奧巴馬沒有出一聲

你係咪想侵侵話非常同情示威者，嚴懲黑警？
你又否知道侵侵講乜，中國就會企硬唔做啲乜？

你個白癡。奧巴馬和克林頓做了什麼事？把美國都要賣給共產黨了

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

克林頓親共㗎，克林頓基金幕後金主就係中共。克林頓夫妻和奧巴馬為了利益對中共隻眼開隻眼閉，根本無做過任何實質懲罰中共嘅嘢。反而今屆侵侵政府一上台就搞貿易戰，封鎖華為，戰略上把中國定為敵人，而且支持台灣…… 搞到中國就嚟玩完……

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

仲有Mike Pompeo.

推！有大量人想帶風向引我地反獨立調查委員會！

獨立調查委員會同埋其他四大訴求無衝突
獨立調查委員會成功設立左
場運動都唔會完
香港人唔會就咁就收貨 一定會爭取其他四大訴求

615林鄭宣布暫緩之後
還多人都話616一定好多人收貨、一定好少人
點知反而有200萬人出黎
唔好話借「有獨立調查委員會場運動就會完」呢D理由嚟帶風向反對獨立調查委員會
黑警濫暴濫訴 必須有所制衡
獨立調查委員會係刻不容緩
否則場運動未成功我地已經俾人拉曬甚至打死曬

仲有其他理由，詳情請睇
【危急！】三毛風向持續：反對成立獨立調查委員會

明顯食曬兩家茶飯
不過唔緊要 起碼唔係新加坡個啲低能仔咁

反話黨出現了

action speak louder than words.
有d人咁都唔明？

Trump盡調國防資源去border wall

民主黨？第一日睇美國新聞？

但中共依然不滿希婆

過埋選舉毀講啦

Joe biden : China is not competition for us

美帝民主黨即刻彈出嚟抽侵侵水.

侵侵撚狗D招數大家唔係唔知, 口頭上俾足面子你, 等D大佬唔會反面仲keep住有計傾, 但就叫下邊D馬大大力咁抽擊, 嘢嘢應棍打到對家PK.

中共成日以為只要磨到2020大選後, 如果侵侵輸咗美帝反中派就會自動收皮, 咁就貿易戰win硬, 其實而家美帝朝野上下不論係左中右定係共和民主, 全部都反中共, 隨時民主黨上台仲要惡過侵侵.

我覺得侵係超勁喎
講一句 就谷到全美左膠開聲撐香港人
然後派副總統、國務卿講撐香港
黑白兩面做哂

你真係好撚ON9 事實就係佢呢家搞尻中共

Sleepy Joe都信
佢開頭直頭話支那唔係敵人啦,比人屌到反艇先扭軚咋

口講無憑，行動最實際

拜登 = 司馬懿

巴打究竟要為侵侵一句說話糾結幾耐

同埋拜登只係為左反侵先咁講囉
如果侵話支持香港
佢分分鐘又屌侵侵無american first 啦

我見巴打之前都share 開陶傑
不如你都係share 番陶傑啦好嘛？

無人格的毒男又露底了 拜登之前講過中國不是美國的競爭對手 再加上佢個仔有同支那做生意(新彊監控)
支共e家最想拜登做總統

拜登求其UP一句 (仲要係為左打擊TRUMP) 就Cap出黎駁人支持 唔好搞笑了

民主黨出把口有撚用

咁又係, 侵侵極大機會連任

拜登都咁多like大家真係要識多啲國際政治, 至少要知檯面上既人咩底

疑幻似真 次次都係咁點跟

收皮啦 拜登個仔幫手整新疆監控app架

ok

搞到我好撚亂

咪好囉，兩邊都有人幫咪好

講句野就

利益既野關敢唔敢咩事
唔好咁天真